點解要選個鬼婆做港姐？

連爆粗都係講fuck
而唔係操你媽的，你媽死了

國安拉得，差館屌死